<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">வானிலை</string>
    <string name="daily_forecast">தினசரி முன்னறிவிப்பு</string>
    <string name="hourly_forecast">மணிநேர முன்னறிவிப்பு</string>
    <string name="air_quality">காற்று தரம்</string>
    <string name="ephemeris">ஆதவன் &amp; சந்திரன்</string>
    <string name="details">விவரங்கள்</string>
    <string name="short_today">இன்று</string>
    <string name="short_tomorrow">நாளை</string>
    <string name="temperature_wind_chill">குளிர் காற்று</string>
    <string name="precipitation_nowcasting">இப்போது மழைப்பொழிவு</string>
    <string name="alert">எச்சரிக்கை</string>
    <string name="alerts">எச்சரிக்கைகள்</string>
    <string name="alerts_to_follow">வரவிருக்கும் எச்சரிக்கைகள், அவற்றைப் பார்க்க இங்கே தட்டவும்.</string>
    <string name="temperature">வெப்ப நிலை</string>
    <string name="temperature_apparent">வெளிப்படையானது</string>
    <string name="air_quality_level_2">பரவாயில்லை</string>
    <string name="air_quality_level_3">மோசம்</string>
    <string name="air_quality_level_5">அதிக ஆரோக்கியமற்றது</string>
    <string name="air_quality_level_6">அபாயம்</string>
    <string name="air_quality_level_6_description">சில நிமிடங்கள் கூட காற்றில் வெளியில் இருப்பது, அனைவருக்கும் கடுமையான உடல்நலப் பாதிப்புகளுக்கு வழிவகுக்கும். வெளிப்புறச் செயல்பாட்டைத் தவிர்க்கவும்.</string>
    <string name="air_quality_level_1">மிகநன்று</string>
    <string name="air_quality_level_1_description">காற்றின் தரம் பெரும்பாலான தனிநபர்களுக்கு ஏற்றது; வழக்கமான வெளிப்புற செயல்பாடுகளை மேற்கொள்ளவும்.</string>
    <string name="air_quality_level_2_description">காற்றின் தரம் பொதுவாக பெரும்பாலான தனிநபர்களுக்கு ஏற்றுக்கொள்ளத்தக்கது. இருப்பினும், உணர்திறன் கொண்ட மக்கள் நீண்ட நேரம் வெளியில் இருந்தால் சிறிய மற்றும் மிதமான அறிகுறிகளை அனுபவிக்கக்கூடும்.</string>
    <string name="air_quality_level_3_description">காற்று மாசுபாடு உயர் மட்டத்தை எட்டியுள்ளது மற்றும் உணர்திறன் கொண்ட மக்களுக்கு ஆரோக்கியமற்றது. சுவாசிப்பதில் சிரமம் அல்லது தொண்டை எரிச்சல் போன்ற அறிகுறிகளை நீங்கள் உணர்ந்தால் வெளியே செலவழிக்கும் நேரத்தைக் குறைக்கவும்.</string>
    <string name="air_quality_level_4">ஆரோக்கியமற்றது</string>
    <string name="air_quality_level_4_description">உணர்திறன் கொண்ட மக்களால் உடல்நலப் பாதிப்புகளை உடனடியாக உணர முடியும். ஆரோக்கியமான நபர்கள் நீண்ட நேரம் வெளியில் இருக்கும் போது சுவாசிப்பதில் சிரமம் மற்றும் தொண்டை எரிச்சலை அனுபவிக்கலாம். வெளிப்புறச் செயல்பாட்டைக் குறைக்கவும்.</string>
    <string name="air_quality_level_5_description">உடல்நலப் பாதிப்புகள் உடனடியாக உணர்திறன் கொண்ட மக்களால் உணரப்படும் மற்றும் வெளிப்புறச் செயல்பாடுகளைத் தவிர்க்க வேண்டும். ஆரோக்கியமான நபர்களுக்குச் சுவாசிப்பதில் சிரமம் மற்றும் தொண்டை எரிச்சல் ஏற்பட வாய்ப்புள்ளது; உட்புறத்தில் தங்கி, வெளிப்புறச் செயல்பாடுகளை மாற்றியமைக்கவும்.</string>
    <string name="wind_strength_0">அமைதி</string>
    <string name="wind_strength_2">மெல்லிய காற்று</string>
</resources>
